政見不合開大片, 中國男摑香港女3巴

見到呢D場面真係好感動
平時港女, 港男互屌, 但一遇到外敵(大陸佬), 就會同仇敵愾, 一齊屌鳩佢

港女無論點衰都好, 都係香港人, 會企係香港果邊屌鳩大陸佬
之前雨傘革命都好多港女上前線 送水, 幫示威者洗面

所以拍拖結婚一定係香港搵。同聲同氣

豬元帥做乜咁大義澟然

我一向係撐港警, 但屌大陸佬

因為大陸人 真係好黑人憎, 想撐, 但撐唔落.....而且成日比佢地挑起我把火, 好想大大力屌鳩佢地

大陸狗

呢個真係朱元帥

想問篇野邊到有講郁手果個28歲係支那人？

點會呀 港女話大陸人好溫柔，有風度

毒撚夠話大陸妹唔貪錢啦

想黎踩港女
點知比朱元帥一句收皮

邊忽寫係支那佬

朱元帥反中既point係正常過其他人
佢係講警犬同紀律部隊先on9

朱元帥唔奶共

做乜遲咗一日先貼

乜咁弱雞
一度昏迷

你估我日日睇實apple有咩新聞咩.............

我都係咁岩有人比我睇, 我先知呢單野.............